DKLM九巴廢App

明明顯示仲有2分鐘，等撚咗5分鐘之後凸然又顯示仲有13分鐘，咁撚曬要係車站等撚左半個鐘，執撚7佢喇

Push

顯示3分鐘
我一到站就送車尾
熱撚到仆街屌佢老母閪

味嗅hi